[重溫]本土品牌b.duck原來係奶共的

奶共嘅 仲有面叫本土咩？

傳送門：

推

甴近平

甴近平甴近平